TG快活谷再招收成員

辦谷宗旨:
識朋友，唔係識谷友
熟到就熟，傾到就傾

呢條友除左谷都冇咩生活

小妹我填咗

聖誕前推一推

再招人啦～～～～～